點解玩交友app淨係match到仔？

玩交友app兩三日先match到一條女
想轉下去睇d仔係點，個個都肌肉靚仔型男
然後唔記得左轉返去match女就訓左
第二朝收到3x幾個match 全部都係仔黎
其實係咪男女比例嚴重失衡？

好似會根據用家嘅潛在喜好去match

gay佬！！！！！

玩錯app?
你肯定個條係女？

即係其實玩apps既女無想像中咁多？